如果一年只可以著一對鞋 揀邊對

唔計返工鞋 請出招

Ultra boots

Speedcross 5 gtx

依家都係一年著一對鞋
ULTRA BOOTS

咩衫都襯到，又舒服

臭到仆街

著襪唔會囉

百撘，咩衫都襯到

柒撚到仆街

你著得柒姐

護哥

converse1970

接受唔到keen既話teva都得呱

唔洗talk shit 唔出樣自拍一張全身照黎睇下

臭撚柒到仆街

啲ig shop真係害死人
9成9成身大地色 咩撚住個tote bag

侮辱左牛仔褲

你侮辱左你老母個閪添

dr martens 1461

害死人？死左邊個？想睇下邊單新聞

小學雞串人方式

下
你尻up兩句話害死人
又講咩大地色又剩
唔講以為ching係咩穿著大師

見到你咁嬲咁悍衛對柒涼鞋就搞笑

見到你咁敏感對涼鞋就知ching應該比著呢對鞋既人搶左條女再比埋個老母人屌屎眼

嬲到呢

ching其實可以細細聲講係咪現實好丑，著咩都好似小丑咁

何止
櫈你老母心痛生左個小丑

著對ig公廁涼鞋 呢期推咩就跟咩既傻仔仲似小丑 唔接受人意見就發惡人身攻擊顯得你好無力 死雞撐飯蓋 仲以為自己串爆對方好型

巴打
全身照包唔包腳都算
個Post講鞋你連隻鞋都唔影
有些少過份喎

笑撚死

好撚柒喎

@絕代風華張國榮：你著得柒姐

Common projects , 多色，簡單，百搭再加皮無咩有得輸

李寧牌

Air max 夠舒適

連人著對涼鞋都要批鬥

喂呀哥，你地中意著對水鞋都唔關你事啦

Adidas Stan Smith

common projects

NB997.5

襪都唔洗著

converse

籃波狗一定揀呢對

睇連燈仔講著衫真係得啖笑

NB 990V5 好舒服

一見到幅圖 笑咗出聲

懷疑係特登crop走隻鞋

下？！一對鞋靚就自然多人中意架啦，呢家你唔中意我中意憑咩要我接受你意見啊
以為串爆你？直頭係啦
你睇你幾嬲嬲豬
師兄現實一定好可悲既人黎

好撚明顯佢地清朝黎，接受唔到新野好野，覺得自己好有品味，食古不化

咁你又著咩啊？

何止，你連樣都柒

佢明顯係想睇我點襯衫啦
同埋po完先覺得自己傻仔左
根本做咩都好
連登仔點都會搵野反

Nb 990 v5

Mcqueen真係好撚舒服 自己已經有幾對

黑白飯魚好多hksc學生著

收嗲啦on9 講鞋po你張全身照crop腳都唔知你做乜撚

呢對正，又舒服又百撘

AF1 /jack purcell 百搭

好多老泥妹同古惑仔著
啱啱出個陣覺得女仔著幾靚

笑左 弱智

下，你叫我收嗲就要收嗲你邊位啊，你po下你有幾叻穿撘，又有咩好鞋望下，我出埋樣比你睇又點話姐

求其上網搵張圖都見到人點襯啦
定係師兄知道自己咩衫都襯唔到
又丑又大份個種自卑狗

keen 唔著襪真係臭到仆街
但著涼鞋又要著襪又好撚反智

點解唔係班扮曬聚人皆醉我獨醒既連登仔弱智
連對涼鞋都要批鬥既可憐蟲

好睇人點著 我就著得好正經嘅唔似啲垃圾古惑仔著哂EA7咁 又唔知啲乜logo嘅衫夾哂筆袋都唔知想點 真係好柒

一年著得一對咁更係搵對㩒污糟架啦
落雨踩水氹都唔驚
行山出街無煩惱

其實呢家好多鞋都會show埋襪比你多啲玩法

襯落grad din毒撚套衫得唔得
想咁著

但真係要高，長腿先好睇

180夠高未

突登揀柒衫著然後問得唔得
緊係得啦，你著條底橫加對鞋出街都煞食架
西裝襯aj1都有人咁著啦

咁就唔會顯對鞋好大腳八

係 呢對鞋真係高嘅人著會更加好睇不過同時有好多fd屌鳩我咁高仲著增高鞋

淨係識埋啲小學雞式博嘴，又人生攻擊，講幾句又嬲
答咗我你講鞋po張全身照做乜crop走對鞋先啦

無敵NEW 把撚匙

人字拖

蘇格蘭裙得唔得？

成個po都笑緊條傻仔

New balance 998

下？！人生攻擊既人得我咩
唔講以為你地冇份添

行山 跑步 落雨 出街
一對鞋解決所有問題

比人圍住黎笑 嬲嬲豬到呢

Adidas揮手
不過我就鍾意superstar多啲

條友似精神病

咁都有罵戰睇
不過cut咗對鞋我都真係忍唔住笑

你唔好轉移話題啦......
喇，我就冇人生攻擊你嘅
你又唔肯回應下人

審美觀有咁差都有賴自細培養
請問你點做到既呢?

唔係你見到有人話對鞋柒就玻璃心衝出嚟笑人著得柒再話人批鬥對涼鞋先咩
靚醜依家嘢咁主觀 你post出嚟無預過有人覺得柒？

打字都下下下 唔講以為弱智

4頁都未有Asics
愛錫下自己對腳啦

日系 你識條鐵咩

睇嚟唔係精神咁簡單
一對咁既難鳩鞋都叫靚 咁我記真係唔明靚既定義係咩
唔好話佢識唔識著衫 佢個d著法阿豬阿狗都識啦屌
一對鞋唔係話你靚就靚 多人著就靚 係真係睇大家既睇法 我都可以話著對Nike拖鞋都靚啦 講緊話仲好多人著Tim 用以上我講既野 Nike拖鞋先係最靚 最好 因為多人著 真心on9

首先唔夠型係著唔起蘇格蘭裙

又冇？

Epic react

點解？你問下個設計師點解佢審美咁差但咁多人支持仲賣到開曬巷

邊度買？

勁舒服

你真心覺得好型？

下？！姐係原來係我反擊所以變我攻擊先？！
連登邏輯不能反抗？！

講每句都有
唔講以為係地日日喊住過

自爆..
駛唔駛呀

你既定義係跟邊個？又有咩凖則
求教

你有冇米九

Nike sacai waffle

柒撚到唔該你摺埋啦好嗎

全白AF1 for sure

玻璃心加被害妄想症

笑緊你小學雞啊傻仔
我自己對keen都有興趣 但見到你係咁小學雞式捍衛對鞋就忍唔住

點解要型先著得
百撘又舒服
日日出街著到去飲咁先得

白卡仔？

係連登咁認真做乜

Vintage

人又唔係香港住，ig又唔po自己地方
怕咩

或者你襯衫係好撚勁
真人係好撚靚仔
但係人地叫你係鞋po 影個穿搭上嚟
你就唔撚影對鞋
點睇都係弱智仔理解能力有問題
仲要寸柒柒 你真抵比人屌

都話架啦，連狗唔會滿足到

呢對野師奶最愛著

你放得相上嚟 唔係想人地認同你 咁係咩？
究竟你係咪邏輯低能？

好似蚰蜒
驚嘅唔好google

比人圍屌就話人連狗？你都幾撚弱智

我同一對鞋都著兩三年

串係就緊架啦，唔緊要架，我著得好舒服
唔講以為連登個個好有禮貌，講野好有邏輯

公廁鞋周街都係

我唔敢講自己有幾好 但好過你條白卡仔先

支持巴打終於po返上腳圖

好撚好笑既邏輯
你地追擊要相
比你地就話求認同

攬炒巴都比人圍佢食人血啦

條褲好基 著呢種鞋又著襪

人哋話對鞋柒佢就人身攻擊話人著得柒當反擊
十足十啲老母聽到個仔俾人話唔好就發晒爛渣潑婦罵街咁

你都幾撚搞笑 叫你食屎你唔去食？
同埋係邊條on9放冇鞋相上嚟先？

咁你點樣證明我有白卡啊，講就係？
你好過我啊？
相呢？

係咪假膠黎

明架啦

大家都經歷過d咁既年紀

算啦ching 連登討論穿搭不嬲都係多餘
自己接受唔到新事物 就喺度批鬥 香港地 係咁㗎啦
佢哋鍾意清一色uniqlo制服咁樣 著得特別少少 又喺度 乜乜柒柒㗎啦 文化沙漠

依家個個都咁著 用佢邏輯你識條撚咩

我就係知 企定定成個傻閪咁

那你又嚟啦 比人講多幾句博唔到 又小學雞

姐係ching係歧視基佬既？
你知唔知好多設計師都係基呢？
咩規矩唔比著襪？
官網寫？
想點襯就點襯架啦
對鞋我架喎

你好啦那

你地都十足十啲保皇黨添

又係你 你上嚟討論唔比得屌 咪單機lo

我有得揀架喎，呢家你叫我食屎咩？
你叫我就食咩？
相之麻，有咩所謂姐
比你學下野囉

Red Wing

唔crop未比人知得163囉

讓子彈飛情節

你點證明我冇偷食
點知條友自爆到自殺埋
各位尊貴既連登仔高抬貴手

咁我都有得選擇屌唔屌你
七頭咋嘛 有乜所謂
你咪當學下野囉

嘈乜撚

印仔

複製師

潮流師

Jimmy choo

同連登仔講著衫

人人都話你on9 得你死撐 仲話獨醒

佢未醉夠

ASICS kayano 26

着得勁舒服

NB 998

咪撚再講 好撚好笑

連登有咁多人係都要用連登仔去定義人,你身邊得毒撚上咪覺得連登仔唔識襯衫囉

所以樓上嘅巴打真心自爆我都笑咗

但係呢位巴打着開咩鞋咁巴屎閉，講出嚟比大家學下野

白色nmd？易襯

聚人皆醉我獨醒個個唔係你咩比人屌你對鞋你話人著得柒 比人叫你影自己點著點襯你張相連對鞋都冇 比人笑就發難屌連登仔

唔洗諗 家下屋企有三對990v5

事撚但一對nb

西瓜

柒到咁都夠薑擺圖上嚟
我係你就自殺死

Birkenstock

分唔到真定假 我已經

不過我支持你 對上一個已經好似係林尊

我廢人嚟 邊夠你地嚟

增高靴嚟 放埋岀嚟俾大家睇我諗可以上熱門

岩岩講左nike 拖鞋

拖鞋is the best

你駁嘴都駁得好d啦屌
無啦啦又屌人保皇黨
真係似弱智思考邏輯
我係你就認衰仔or 潛水

真心柒
但係唔知點解總有一堆人覺得靚

今年既話 992

行山 做gym 出街 求介紹，請出招

成日po就講緊鞋
你就唔po鞋 你做乜撚野姐

點撚樣岩做gym同行山啊師兄

Gg成日着呢對翻學

ub uncaged有得輸？

樓上有大師支持 我都支持

Air Force啦梗係

asics gel korika

踩屎感

屌你老味連登連keen/teva都接受唔到

Red wing 8119

條褲有乜咁基

究極反智行為，同藍波撚著拖鞋又著長襪一尻樣

asics nimbus 22

不過未必著到整整一年，太易爛

998好d

我都笑撚咗，雖然我冇，亦都唔打算買。

但好普通一對功能鞋都俾連登仔踏

唔通一街新把撚同埋ultraboost好咩

好正

997, 997.5, 998有咩分別

呢對仲柒 包住又有窿

著過ub唔會返到轉頭

身型靚同襯得好睇既咩鞋都接受到

隔住個mon都聞到臭

點睇salomon xt-6

試過著過一對環繞咗地球一周
依家著緊第十幾對

Kayano

全白AF1

踩狗屎當印pattern上去，又贏

屌 做乜撚 希望你唔係真係自貼啦
真係on9到打冷震

以為自己好撚型？

我對teva都著到個鞋底蝕晒
班潮流教主仲以為著涼鞋好撚稀奇

呢隻色好正

佢喺自己啲po先自爆完，以為自己好撚型

上連登問服裝adidas nike 格仔衫

幾中意無印隻布鞋，不過個底對於行路柒嘅人就唔算襟磨
佢有啲潑水功能，落雨濕咗都快乾
我腳闊著唔到cons, 同埋cons濕完同keen一樣咁撚臭

嘩，多謝係幫我
連登逢反必紅

收啦 自己小學雞式捍衛對鞋就類比自己係攬炒巴？
依壇野係你自己柒先 唔好乜都扯上政治

好柒

點解可以咁有自信

柒到唔敢睇

做人最緊要有自信

一着即柒

唔好睇就得
冇人迫你架

你句嘢好正
可摸耳俾我抄低佢周圍拎去用

唔洗抄架，上多啲連登就可以的了

黑色cons 1970

好肚餓？

咁奢侈 我一對著幾年

Gel burz
Gel delva
Gel lyte 3.1

Ching小學畢業未

入嚟睇個鞋post都有得笑

有呀尻毛生係頭到

就係因為小學都未讀完，所以同你地吵咁耐，小弟甘拜下風

空軍一號

想知點襯

Public先得200個followers都叫紅

係，反而啲尻毛係直

有你地，一啲都唔難變紅

我兩年都係著緊同一對converse

yeezy黑天使

made my day

nike拖鞋

990v5

gat

比人串兩句又po晒自拍教人點穿搭咁
估唔到哩啲post都有花生食
結論：上連登勿認真

ching 0仔？

點敢教啊，咁多大神
獻醜學野

Ching著開what

有對純白，啲friend個個話好睇
想買 同埋真係好方便舒服
著對襪當普通鞋著又得
去露營當涼鞋落水又快乾
而家長期著

唔洗同連登毒撚講潮流
身邊幾多人著緊，男女都有

算啦巴打 網上討論襯衫 仲要連登
叫佢地自貼完 仲有勇氣出黎屌人著得柒先算啦
上面屌人分分鐘係金鐘m記果堆 有咩好勞氣

Air max90

利申 nb撚

唔潮啦呢對
出左好多年

Adi 劉亦菲代言 不了

好可悲
上連登勿認真
學到野

咩嚟

襯得好睇過街上面好多男仔啦

你啱，認柒住你個傻閪先

好的好的，多謝支持

落雨咪仆街 用吓腦

咁要日日落水鞋

你又係到

買黑色襯黑襪，其實睇落同普通波鞋冇分別
見過同事咁著

公道講句賞心悅目過金鐘連登仔好多

香港男人8成著同一款路人鞋
然後話另外2成人著緊啲款好"公廁"

拖鞋

dr. martens

襯日常look又得，西裝又得

有冇同好？

呢對我中學好鐘意，但呢家覺得佢個style好上個年代feel, 可能我唔諗唔到新襯法

個人覺得呢張最柒

ching你條眉三角形 好別致

點襯？ 有冇類似圖例

想要關公眉

多謝推文

點襯，有冇示例圖

Common project Achilles , retro low
可以著一世
Made in Italy

嘩好撚正，變種converse, 仲要平啲

其實巴打你改呢個名係咪真心覺得自己似張國榮而改？

點睇都唔似下話
純粹好中意哥哥而已

死仆街食屎狗 你咪話自己係連登仔

咁連登用家得唔得

影響市容

你用間尺度張圖定點？
想知點計出黎米六

個個都著會唔會加速攬炒？

我覺得似菜一智

男人老狗唔好撚露腳趾啦
真係好核突

要自己試著，佢個碼偏大
同埋鞋底個感覺唔係個個中意
九龍灣間muji 最齊碼，仲有隻限定款

sacai 不過貴。。

點解唔露得腳指，會有核子戰爭？

最後咪又係睇樣！

老實講 有個個神緒係到
特別似金枝玉葉入面個造型
無返咁上下都carry唔到

。。。你啱

支那戲，狗也不屌

女仔著就得

咁撚柒

打手味濃 timberland d員工？

喺街見到啲女仔著白色 著得幾靚
呢個係樣問題柒著咩衫都係fashion disaster

Air Force 1

Ultraboost1.0

簡簡單單就OK嫁啦呢D
一刻意去襯就出事

睇字就知師兄好型

遮住個樣著得好睇過上邊自爆果位,身型都贏曬啦

Ching你check清楚先
仲話鍾意哥哥........

所以咪要有設計師呢個職業

omg，第一下淨係load到支那個套

又唔洗笑到咁嘅

設計師同造型師唔同

仲有髮型師

衫係造型師整架咩？

但係着完會腳痛
利申 廢腳

衫係設計師design
但造型師會將唔同種類嘅衫襯去個人到？
即刻諗起Gem個造型師...

講個campaign d衫係造型師襯

Post人哋張圖扮自己連登仔痴撚線

balenciaga?

魔法鞋

任一pump fury

喺連登做打手我諗真係會乞米
大部分連登仔都唔出街嘅

以前都著開 大大話話有三四對
屌今年轉左買NB算

幾靚，咩牌子

NB990...

有著緊哩對
見到連登咁多負評安心哂

其實設計師設計到套好好既套裝，都唔洗造型師

ching識貨

以後想知對鞋係咪好野只要po上連登睇多唔多負皮

垃圾，中間偷空一忽設計真係on9，完全唔受力
行唔係平地即刻收皮

Respect

搞唔掂

潮流教主

呢個真 不嬲冇腳臭
第一日著完翻到屋企 係咁聞到有臭味
周圍搵 最後原來係我對腳臭到仆街

聚人皆醉我獨醒 似係你多啲喎
對鞋比男仔著真係好柒 女仔文青look著會好睇啲
你仲要牛仔褲襯依對野

好撚舒服

人如其鞋

你係咪未上過連登 見你咁認真覆好撚尷尬 唔敢睇

same

乜會臭㗎

但你睇左

台灣gracegift仲有好多Harry potter鞋

姐係會有好多窿係個身上？

好似叫餅乾鞋

唔著襪，隻腳又多汗會臭

著開ultra boost真係返唔倒轉頭

係好舒服既

正評！！10個連登仔有11個串完人都唔敢po自己係點 先唔講你咁樣着柒唔柒 型唔型 真心佩服你雖然隻鞋同襪真係有啲怪

btw 你all back 好睇過帶帽/攣毛

攣毛方便打理麻
濕一濕個頭就得
唔洗日日早一個鐘係到搞
吹系左gel系左又要洗過

即係有腳臭

一般普通 唔洗咁踩佢既
最典型既ig shop outfit

所以身型唔靚唔可以自拍？
所以舒舒服服唔可以，要日日結婚咁落？
所以叫人po就得，po嗰個就唔得？

老扁點著

Boot la

傻閪鄭俊 柒撚到 我係你就快啲捐返入去你老母個閪窿度

奇怪既邏輯方式，落得舒服又話唔夠好睇，著得普通就話柒，個po講緊揀對會著一年既鞋，姐係要方便，舒服同好襯啦

但係你唔係我呢
捐係點捐
我中文唔好，唔知捐呢個字可以咁解

NB998
1400/1300個d咪撚搞

我着到腳痛

結果都係冇答到

對對對，大師求教如何同連登仔吵交而不失霸氣

唔著厚襪刮腳到仆街

膠拖正啲

Paraboot Chambord

膠拖都正 但水松木鞋床真係無得頂
依架一落雨就係著膠拖 天氣好就松木鞋

就係睇完先尷尬唔敢睇啊 好心柒左就潛啦

夏天熱撚死

咁叫我po既都一樣罪大惡極

Nb /y3 pure boots

邊度有得買

你仲係到睇緊既

幾年前好鍾意着 lunar 3

stand smith
百撘

咁呢對鞋真係去邊都著到
夏天當涼鞋，冬天加對襪變普通鞋
落水行山又得

唔建議學小學雞講野
都係個句 唔好認真 上連登po自己相係自殺 遲早比人bin c

欣賞你有自信 下次上連登唔好咁認真 連登仔都係talk shit㗎咋

呢對依家好貴

d老泥積落個鞋la真係可以臭到升天

你做乜撚野

約你出黎隻dup！
屌你老母咁撚串

Err...淨係隻腳都玩成晚

做愛做的事

約戰修道船？

可唔可以含住我啲腳指，幫我清潔乾淨

你呢個look大把鞋好睇過keen
keen係舒服既，但差唔多舒服又要符合一年一對鞋
keen就可以收收皮先，除非你可以成年同一個look

觀塘瑞和街

但柒係真既
方便都係真既
唯一濕水會臭
著襪唔會臭 但落雨就企左係到

拎個腳趾圖嚟睇下先

黑色低筒converse

有冇人可以做評判

大家一齊舉報#411

ban得

呢段野套係邊對鞋到都得

嘩 俾你嚇撚死

屌你老母 啲鞋唔柒你都唔撚著架喎

又話可以幫我含既

先唔講你自已上連登期望人地有禮貌
而你自已上連登反而自己串77，係咁冇邏輯之下再話人冇邏輯

入正題：你想打“串係就緊係架”定“串就緊係架啦”

唔撚使啦
打你條短人使撚評判咩
2拳你瞓喺度啦

我都覺

Nike Air Force 1

Pure boost

知音
我日日著咗春夏
不過遲啲冬天就會著下1461

nb 576 made in UK

Jordan 3

一定係Speed Trainer

Common projects

Converse 黑 白

612就黎冇錢啦

屌你老豆，啲鞋唔靚你唔反架喎

求tag返我邊句叫人有禮貌

咁要call定白車喎
驚你拳頭比我個短人整碎

你條女幾正

多謝

之前讀兆基？

NB邊一對正 想轉會

timberland 15551

好多大陸人著 搞到有陣陸味

呢款唔防菌？

New Balance 1300jp3

收爹啦矮仔 接受唔到自己咁多負評就係到周圍吠串鳩人 串又串得小學雞過人 人地問你有冇米7就問人地有冇米9 九唔撚搭八 冇米九嘅人都可以笑鳩你米七啦小學雞

睇人點睇咯人柒著咩都柒架啦 上面個啲咪就係好例子咯 唔洗我教啦呢啲

好撚柒

收到大佬

接受唔到新事物既人

no

全世界最好既學校

唔講以為米九米八又好會影響到你地呢啲連po相出黎討論下都唔得既小丑既可悲事實

櫈你娘親比你個廢柴老豆屌到反皮都仲係生左件淨係睇身高既可憐人

仲嘈緊用不推文啦

識野

好慶幸連登有幾百個正常人
mk 支那style柒鞋，
見親班mk 著都覺得好肉酸。

日日著 唔駛半年 個邊一定甩

佢著咗我對西瓜

舒服 又好睇 又易襯
運動look 老西都可以襯佢

do you even lift bro

仲同緊隻小學雞嘈緊？野都扑左好多轉了

就係多得你呢啲人上黎推po囉

着到咁去飲死得啦

中文能力有問題？
講緊出街喎
幾時講著去飲？

咁又係 咁岩女骨友問起買鞋咪比個post佢睇下
佢話屌 張相條友又柒 仲好意思係到post上嚟
又要鬼死咁串 佢真係冇得救 我都安慰左佢好耐同內疚 點解要比條柒頭佢睇

開口埋口連登仔, 連狗又盛
咁委屈你仲要繼續上連登呀, 陰功豬

最慘佢自己都上緊

請善用不推文回覆

咁都好慘喎你條女
咁你都繼續推po咁好人比我出名
好感激你啊

咁又係搵到錢唔怕 著咩都得

ching好靚仔

hi 又係我啊
討論區定鬥屌區？

小朋友 你估呢到支那？唔想比人屌咪唔好出聲

連登狗？求tag返我邊句講連登狗？
同埋用連登既人唔叫連登仔要叫連登使用者對不

真係，有錢真好，做咩都得

真 千幾蚊對鞋都要搵隻雞比？

keen幾時貴到千幾蚊，想炒了

條撚屌仲頂緊

柒屌？中文唔好，柒又係屌，屌又係柒，姐係柒定屌

竟然冇人講react
同埋最靚都係1.0 og

文盲？

真心唔知對on9鞋幾錢 因為點都唔會買

真，已經話左比你知中文差

咁又係 小學雞水平係咁
你老豆老母都好慘 有個咁低智商既仔仔

所以你咩都冇睇就求其up對鞋係千幾蚊既意思？
唔洗你買啦，人地少你一個買又唔會洩錢既

啱，委就左你老豆老母生你出黎要對住我講咁多野比我出名

又嚟啦 我從頭到尾都冇話過買
就係唔知先咁講 唉比小小弱點你反擊下啦
我係柒左既 好過你柒左仲頂緊

你覺得咁叫出名？

又黎啦，由頭到尾都冇人話你買
就係話你唔知係到尻up價錢
邊忽講錯左你

有你地出名唔難
定你既出名有啲特別定義
求教

你都幾慘 文盲到極點

名聲你冇wo!?

唉，真係慘冇名聲
好似師兄咁有耐性咁教導我中文
相信師兄好快有無國界義工搵你去教書
師兄一定生到好似耶穌再世
同埋可唔可以搵埋柒屌既定義

對襪做乜撚嘢

對襪做咩？應該係套左係我腳上面

唉 我都好想好似你咁面皮咁厚 柒左唔認都算仲要係到死頂 其實你覺唔覺得自己好柒？
你話推你上嚟比人睇 次次見到d人既留言都係話咁柒既 係會有同路人既 都係小貓姐

好佩服你既勇氣同天真，希望你係假膠借刀

唔好好似我咁厚面皮啊，師兄品味一流，著衫型過全盈𤋮哥，真係唔好好似我咁穿衣打扮
做人最緊要有自信麻

搵下第二d野駁啦 可憐

我冇駁你啊，我每句都出自真心既崇敬
求師兄教導如何穿衣打扮
比小弟走出困局

咁撚大個人都路尊重下自己又點叫人尊重你呀
唔好下下覺得自己好型 跟手比人駁完 又話自己可以點型 比人見到都柒啦

以為自己好撚型 咪玩啦哥仔
你好似幾day 吖 仲未梳洗

我就係受教所以轉態求教都唔比

Ub
而家都買咗三對三隻色輪流著

上連登勿認真呀 鬧交咪鬧交點解要開樣
鬧贏左又無獎分 你咁樣又為咩呢

邊句話我好型，求tag返出嚟討論下

咁叫受教？係受教你一早就要收皮啦 柒頭又比位人入

其實開樣都冇咩所謂，就算我企係佢哋面前又唔覺得佢地做到咩

你咪試下咁樣係人地面前講野

唔問問題又如何受教
唔討論又如何知更多呢

已封鎖會員 絕代風華張國榮

真心冇咁多時間同d柒頭嘈
咪由佢單機

我話企係面前，唔係話係面前講野喎

叻仔

React 全白正呀

有幸係你封鎖名單到出現，真好

你都幾撚on9 講完野可以當冇講過
那我幫你講啦 你既意思係 我講完呢樣野再企係佢地面前都唔會做到咩野 我下面就講 你咪試下
睇你都係鍵戰嚟 如果唔係點會咁撚on9

自相矛盾到一個極點 又話人屌你 依家又話討論 你想講咩

企係你面前同企係你面前講野係兩樣野喎
前者淨企，後者講野
點樣一樣呢
可唔可以sd下定義
辛苦師兄上網搵定義

呢對都靚過你

係連登開fashion post 不嬲都係得啖笑

啱，師兄話係就係
咁唔屌又點知更多呢

真係好靚喎

你咪唔好再咁柒啦 老友 下下都搵隻死雞頂

唔係既，佢地將fashion內化左係心入面，並且工匠精神化左，一生只穿一種風格，好值得敬佩

咁你又話人地屌你

死返入去拉 矮撚 以為自己好型？

搵邊隻死雞？走地定烏雞？

唔係每年只可著一對，我對ultraboost著左幾年都係嗰對

呢家咪話你啱囉

Fashion係你呢d平民咪cheap lo
利申我都唔識 唔會亂講 唔似d人咁撚on9

男人貼自己上嚟
木村都會食負皮

矮撚？淨係知長同短，用矮黎講好有創意

唔識更要講啦，唔講唔吵唔討論又如何進步呢？

木村都食？唔撚係呱。。。

一次過覆曬你兩個post 你真係好撚柒呀

想買

連登風氣係咁
ching真係唔好咁認真

真係好柒
師兄好努力地教導
好感動

Hoka one one

靚仔到咁。。。

唔識就唔好講啦 唔係一塊爛皮冚上身就叫fashion 我又真係冇見過Fashion show好似你咁撚柒

話說唔識更係咩嚟

瞓係到度高咪見到高矮囉 矮撚

我都冇見過，有冇咩好既show介紹睇下學野

咁話說唔係咩黎？

咁你就收皮啦

哦？！所以你度一個人高矮係叫佢瞓係到度既？

唉 智商50

想知有咩show師兄覺得正

唉 智商50都同師兄傾左咁耐
師兄真勁

我都係岩岩先知 我太遲了

敬佩師兄咁耐先發現到
仲傾左咁耐

NEW BALANCE 992

自己認左得50？

入嚟為咗睇呢張

識野啊 Ching
$99 抵到爛

係師兄個計算下係50的話可以點
想爭取係師兄既智商計算下有60

乜要咁貴，我俾到盡50

converse黑色1970

On9當有趣

Dr kong 啦，愛惜自己對腳

夏天幾好，淘78人仔
冬天會好凍?

唉，香港人係咁可憐

其實唔會好凍，啲女著條絲襪都當著左長褲架啦

nb 990v5

唔夠型

跑步會爛腳

係走地雞

嗱你依家知係咩雞，打算點覆？

舒服到仆街 清識野
著完呢d赤腳鞋著唔返有中底嘅鞋

其實我之前嗰ex都有話呢款鞋好hit想試下乜乜乜... 我都同佢講話唔好睇然後大家都討論左陣 屌你老母幾時有話唔撚討論得 你自己玻璃心又臭串大家咪屌鳩你咯 btw清你都幾好野 幾百條友一起屌你 你都可以續嗰反屌

多謝師兄讚我好野

咁要點拎佢頂好，頭向下定向上好

上

跟住呢

咁都有得笑

冇了，多謝師兄教導

開心最重要

師弟有禮

Vapormax

好客氣，無以為報

師兄別無所求，只求師弟咪咁戇狗

曬鳩氣啦條友咁撚fake 又話鍾意張國榮連金枝玉葉都唔撚識
柒撚到仆街 幾個巴打仲得閒繼續覆佢
由佢自貼cut走對鞋嗰下成個爭拗已經完撚咗

學海無涯 已走上不歸路

真，但大家都好落力覆，好感動

可惜vivobarefoot好撚貴 要等特價先捨得買

咁型唔爭在貼埋個樣啦

上面有好耐啦

SUICOKE V 底
全天候 涼鞋 厚底 襟著

有冇人鍾意tiger

Nike woven 好撚好著 未著過其他舒服過佢

Amazon有個牌子叫Tsla同vapor glove差唔多腳感 200幾港紙

潮爆？

Stan Smith
不過真心百搭

屌 笑死人呢條友真係

仲嘈緊對keen
睇到唔想再睇
好撚老尷
利申要著成年，我揀人字拖好了
始終好著啲好行啲

少柒但respect. 公道講句Ching ig啲相個樣都幾靚仔

笑撚到我 如果成年都要著呢對鞋
要仆幾多次街

一定係yeezy 乜都親到又好著舒服

隔住moon都聞到

好笑過d鞋

係喎，串錯字

屌你高達咩

咪答撚左你好撚核突囉
仲問點解

咪答左你地囉，有襪架

先唔講keen 靚唔靚
好佩服自爆巴打頂左廿幾頁

我揀GAT,同款唔同牌子著左幾年

連登
Keen多人反就正常嘅，Teva真心有咩問題？
係著唔著襪果part有得嘈下嘅

呢對鞋係地獄級難著
純觀賞

你睇下一街連登金鐘look就明

唔撚比？

多口插嘴 外國度高真係瞓喺到度 由其啲sport teams

我好撚肯定呢個post串柒柒既都係金鐘連登仔
上連登講fashion算撚數啦，連teva keen都接受唔到。
最好立法規管除咗Nike adi NB之外唔準著其他鞋。

真
唔講高度 自爆巴打個look應該都好過9成金鐘連登仔啦 就算唔高都無著到比例奇怪
真係以為有米8大撚晒咩 著到柒菇碌咁 最慘係現實中啲連登仔都係矮瘦type+著得柒 但以為自己著得好正常
人著u記佢著u記 好似可以將u記最柒嘅色同items擺晒上身咁 個人又浪唔起條衫咁

不如樓上同樓主嘈個位巴打都snap下
我想睇下佢有幾型

咪撚再講keen好著
又難著難除，難底又硬
好睇？你個樣好睇咪好睇，依家你係街見到好睇係因為條友戴左口罩咋！

我啊？sorry從來唔行型路線
不過唔似得啲油頭毒撚 衣不稱身 頭又唔洗咁囉
最少每次出門都會洗頭set頭化妝照下塊鏡先出門口

唔係話你呀，你都冇同人嘈

香港有無專門店？防唔防滑？

Palladium boots

香港真係唔好講fashion,
自己唔鐘意就踩到人仆街

最搞笑係個個著U記nike adi NB好意思話teva keen係"公廁"
如果teva keen真係公廁香港個市容會好好多，
起碼少好多金鐘連登look

巴打同好！
我日日都著緊Oliver Cabell，好舒服又好襯

真係，百搭

點解會有咁多負評

講真公廁但靚百搭同柒要二揀一 我寧願公廁橫行
世界上邊有咁多獨一無二 自己整囉

邊到有得買？幾靚仔

Ambush

自從買咗ub 1.0白色之後我已經遺棄左所有鞋

鬥on9

Pegasus 37 Shield

求其買對全白AF-1夠著啦，講舒服易襯咪算囉

跑步L認為 gel kayano 27 全黑都不失為襟著之選

如果要講boot就Viberg service boot 全黑有toe cap既都正

Oliver Cabell香港有無門市，想試着。

我都想知

再加撚埋對戇鳩長襪
Elite/nike tick
戇鳩仔confirmed

cls po
可以同條柒頭嘈咁多頁都真係幾勁

好高
想識

Adidas originals lacombe
比好多朋友話似去打保齡球

我鐘意全黑

Keen點都易著易除過普通波鞋掛

做咩咁睇唔開
咁就一世

有代理好似， btw我上官網買既

揀不灰鞋

純白成日冇碼
幾時先買到

驚買錯size

冬天一撚定係prada 平時就一定aj1

NB992灰 西裝長褲短褲都得屈機

Stan smith

我買過純白，份人呢啡搞唔掂，整黑曬覺得好核突

我第一對買錯咗賣咗出去，第二對先買返啱

所以想試清啲 雖然可以退，但都要比運費

偏大定偏細？

Airforce

on9仔

巴打咩係赤腳鞋？

鞋跟同前掌零落差 鞋頭要夠闊 夠位俾腳趾自然伸展 鞋底通常會薄同flexible

幾靚

可以去End Clothing買到
個底比想像中好著
但唔好Expect係Boost同React底

Thx

鹹魚青菜各有所好，有咩好嘈呢

真心
自爆條友算幾型怕咩

但點做運動

巴打覺得最抵玩GAT係咩牌子